去到某個年紀，一切都陌生

以為自己好熟
以為係自己既野
行到出街
忽然好似啱啱黎到d新移民咁
d人咁光鮮 條街咁旺
自己身上得幾廿蚊
個種感覺
但唔知點解反而釋懷左d
可能到你有返咁上下大就唔信d咩
或者真係簡單兩隻字
長大
同埋天氣都有關
上禮拜至凍完
今日已經要着短袖
外在既野陌生
連帶內在
好多以為係咁
到某一日
原來唔係